[HOWAY THE LADS] 紐卡素夏季轉會討論區 (３)

冇人開

Daily Mail: #NUFC are planning a double bid for Eliaquim Mangala and Fernando and have already held talks with City's DOF Txiki Begiristain.

本身打算開 但腳頭唔好廢事黑到下季

大米報到

真唔真
btw我連佢地兩個有咩特色同位置都唔知

報到留名

似貴價水貨 唔值得入

Fernando應該唔會好貴

Mangala就不了

肥賓留任完美結束舊post
如果話可以用晒升班同賣人所有錢嘅話應該唔止70m

上面話買孟加拉同費蘭度其實水貨味濃
不過呢啲貴嘢又似似地以前肥賓style

肥賓買貴野無死錯人的

買隻tadic比mitro就夠了

Tadic係國家隊喂餅咁喂mitro 入球如麻

新po留名

文拉加今季係華西打得好好
費蘭度就不了
寧願要戴菲

傳緊愛華頓個麥卡菲都20m

施格臣

為難老母都25M，雞湯降班嘅話施格臣起碼5、6隊搶，貴過老母絕對唔奇

新post LM 終於捱過

我都覺文加拉屌得過

買埋mangala mbemba會唔會走

God Ameobi

上季英超黎講Mbemba其實好sharp

Possible to bring him back?

想入黎睇下肥賓D消息，見到呢個笑左

Sharp乜鬼，上季都有唔少甩漏

上季4個中堅無個踢得好，除咗lascelles季尾果段踢得算唔錯之外真係無個合格

佢好似想返法國，可能去馬賽

吓

上季mbb幫colo執哂啲屎....

進攻有時都係靠佢進上去發圍

咁都唔叫sharp, 你不如數下佢邊場有嚴重甩漏

你話我馬後炮都好

如果唔係mbb傷咗幾場，我信我地係護到級

唔只我 英國果邊大多數都認為mbb上季係踢得好

你係咪睇緊第二個時空

可能我真係記錯咗

不過上季降班其中一個原因都係因為後防失太多波都仲要死出colo

果時colo一收咧隊波D成績即刻直線上升

lm

光明球場最後一場主場好似會有fans 租飛機"UNITED BY CANCER, DIVIDED BY LEAGUES"

如果真係拎果個生cancer既細佬黎抽水既我地準備比人圍攻都得

其實句野正面 不過有人惡意解析就無野好講

但文加拉上季打曼城麻麻
佢身材一般
唔係好啱英超咁體力化

肥賓鍾情於西班牙人，應該最少會入一兩個
我估佢有機會入曼城捷西斯拿華斯
因佢起曼城剛約滿，可免費簽

修咸頓點會放人

無20M唔洗諗

有de jong就夠了

驚佢番嚟英超比人撞死

我都想佢有得出，舊年波衫印咗佢
Rafa好似都ok like佢，我估冇人出價買嘅話佢應該有機會試下

SDJ 會唔會又離奇受傷

我屌你老母

柒撚到仆街
應該ps嚟架啫

不如一槍打死我

唔好話買, 我連望住張相都有困難

125週年搞啲咁嘅野

屌啲字轉黑色都仲好少少
咁樣淺藍真心好柒

好樣衰
如果無左個sponsor就perfect

有無人覺得件衫好似球證？

早幾年都無今年果件咁似

Newcastle are in talks with Christian Atsu about making his season-long loan from Chelsea permanent for £6.2m - could be first summer buy.

Atsu

季尾表現絕對值得留

呢個真，但希望唔好係唯一一個翼鋒既收購

WTF

拳證下話

好撚柒呀個心口

molamola

屌仲要簡體字

有無得搣左個sponsor

唉屌…

唉屌 叫我點買得落手

Sponsor 真係好撚重要

其實無sponsor都幾正

冇就好撚正，經典款咁
有就真係狗也不屌

最後都會屌

靚design + 125周年章
點知整個嘅sponsor
點著上身呀
想問啲波衫舖係咪有得唔燙心口sponsor

咪咁快爆出嚟啦

鬼佬對住乐天堂都幾受落

YES 英國紐好似好happy

佢地好似覺得簡體>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Wonga

仲要用埋紅字, 好撚正

屌你個心口

自從northern rock執柒咗之後越搞越柒

agger

啲洋人識鬼分繁體簡體咩
連牛肉麵三隻字都紋得上手
主要佢地好憎Wonga啫
不過今次呢件嘢連百度貼吧啲紐迷都頂唔順

lin?

我襯減價買返今年個件算，當紀念英冠冠軍

知唔知依家邊度平?

邊度有字

其實個款真係唔差
係我地對殘體字有濃烈反感

佢變返黑色字都勉強ok
藍色

聽講又話bid法國中場
法國人，不了

法國中場，卡巴耶
不過無乜可能

最衰條友喺巴黎坐咗幾年
依家回塘兼老嘢，不了

Keith Downie 🎥‏ @SkySports_Keith 2m2 minutes ago
More
Christian Atsu to Newcastle is agreed after they activated his £6.2m release clause. We understand he'll sign a four-year deal at SJP.

Atsu - 4-year deal

講真atsu踢英冠一定夠用，不過英超就...

之前拖肥同般茅都唔用

yes
最驚希望越大

人會成長既，佢重後生
雖然對佢無乜信心…

都唔會用佢打正選嫁喇

6.5m一個夾慣而且可能有得進步嘅squad player
我覺得都ok
依家個市咁癲6.5m真係好少錢

童裝加大好似會無sponsor 平時著開xs既可以諗諗

6.5m買個後備我覺得貴
3.5m就抵玩好多

而家個市咩環境呀老細

#NUFC have made a bid for midfielder Aaron Mooy. [The World Game, Australian outlet] Palace and an unnamed PL club are also interested.

Mooy is valued at around £10M and Huddersfield are yet to discuss a deal with Man City over him. #NUFC

Cairney, whose grandfather supports Newcastle, is believed to be interested in the move and there is certainly admiration from Rafa Benitez and his back-room staff.

英冠明星隊

照計呢兩個都有英超水平

有部份記者話英冠best player唔係shelvey, 而係Cairney

評價都幾高, 睇過幾場都真係唔錯

Cairney ok,木耳不了

有個睇開澳職既巴打話佢唔夠班踢英超

Mooy+Shelvey
又要考大哥魚眼力

背面好撚靚

成件衫除左sponsor 根本就好靚

有無無sponsor版

童裝

其實鬼佬童裝都ok大
有可能著得落加大

唔係掛
本身都想哈多士升班睇mooy踢英超
估唔到依家竟然傳紐想買

不如free sign Santi Carzola ..

尋日睇咗半場mooy

感覺佢同jonjo差唔多

光頭星

造型定踢法

mooy動作快好多

但而家隊波係需要一個可以幫輕隊波既防守性負擔既掃蕩力高既中場多過一個同佛地魔差唔多類型既deep lying中場

Hayden

鳩迫

原來瓏澤蘿拉同乐天堂合作過

梅姐其實掃蕩ok, 我幾鍾意佢打防中
反而依家無乜創造力嘅球員
佛地魔似box to box
佢一傷就無人識比波

梅姐太矮了 龍門球搶頭鎚輸撚硬
講講下有點掛住tot

梅姐降班果年都打過防中只可算勉強合格
身型太輸蝕

yes 但一定要keep住佢
之前成隊波都on99 既時候 得佢一個有心踢波
好球員黎

所以傳緊買嘅都係佢個位
富咸個c 字頭中場?

佢加盟第一年打中場中比人鬧到仆街喎
先唔講向親前面傳d波都斷
作為防中佢勤力有餘硬度嚴重不足
係後果期掉佢去二閘位個缺點先無咁明顯

（仲記得今季第一場肥賓拎佢黎打翼）

shelvey點會係box to box, 佢跑動咁少
佢係deep-lying playmaker, 類似沙比阿朗素果類

Cabaye呢類就係box to box, 跑動多 攻守兼備，防守同進攻都會係禁區出現

睇好多精華都係光頭喺中場線做長傳

Tom Cairney

木人同太空人都有份踢世青盃

木人應該會係正選

太空人有波入

新帖留名

傳太空人比人賣走

why

btw Krul係咪無人要

冇可能

Gabriel Pires is close to signing for Newcastle for a fee of around £7m. #NUFC (via @Aupaleganes)

有冇人睇過佢踢???

巴西中場, 今季踢西甲利根尼斯

佢下半季踢阿爾克馬爾好似都踢得麻麻

好有機會借走就真

sorry 自膠睇錯

好似都有場代表作嘅
荷蘭盃四強救咗球十二碼帶AZ入決賽
雖然好似決賽最後都係輸咗
其他比賽表現就好似話一般
唔知係AZ條防線渣定點

Newcastle have Chelsea striker Michy Batshuayi on their radar. #NUFC (@HLNinEngeland)

Daily Mirror: Rafa Benitez will make a bid to land Chelsea striker Michy Batshuayi on loan. #NUFC

一定好貴

想借姐

Vurnon Anita and Yoan Gouffran heading for summer exits at Newcastle

梅姐都冇得續

正路, 佢打英超真係輸身形

無得續先正常

Anita無身型唔在講，定位都好模糊下（踢閘唔夠快，防中唔夠硬，中中就無進攻能力）

高飛真係好彩肥賓咁都廢物利用到，以100萬鎊黎講賺咗

咁又唔洗踩到梅姐咁盡....

上季季尾真馬特傷咗, 換佢打右閘即刻6場不敗

今季個右閘位有一半時間係佢打, 大部份場數都踢得好又唔見你讚

仲有你話佢踢閘唔夠快? 你同YEDLIN比?

Mehdi Abeid's newfound form at Dijon has yielded interest from England. One club is #NUFC. "I'm not closing any doors", he's said [L'Equipe]

Abeid

Welcome back

呢件差唔多年年都傳回家

根本唔應該賣, 仲要得50萬

麥卡倫同CARR淨係呢條已經係死罪

我好鐘意佢 唔算話好勁但睇到佢真係有heart

英u20唔出woodman就出事了

果時搵佢打防中係唔錯的，仲好似贏過幾場

係唔知點解柏祖點解出出下唔出

有場對鏝城, YAYA對住佢冇啖好食

我都認同梅姐其實唔係一個差嘅球員
Work rate一流，打到(肯打)嘅位又多
擺去邊度踢都冇怨言
今季佢都算大功勞

只不過陣容要大執嘅話都冇辦法
總有啲舊人要走
希望就算唔續約都放得體面啲
唔好再好似以前咁

Jonas

Chronicle: Rafa Benítez is still keen on bringing Andros Townsend back to Newcastle this summer. #NUFC

肥賓真係好鐘意佢

我覺得佢打其他聯賽可能好d
其實佢已經操到好大隻
但佢d 表現都係一時時
講真佢踢左英超咁耐都係麻麻

wtf

已經錯過咗買入佢既最佳時機

佢下半季踢得幾好+當選埋隊入面goal of the season

而家出手一定貴

唐狗

CONFIRMED: @ChristianAtsu20 has completed a permanent move to St. James' Park from @ChelseaFC.

第一簽

睇得出佢都係有heart既球員

好開始

肯搏命

我覺得佢可以放膽啲去扭人, 明明有呢個能力但係成日就住就住

佢同唐辛既際遇其實幾似

係早期既職業生涯經歷多次外借，去到24，5歲先搵到一隊波可以落班

可能肥賓就係睇中歸屬感呢點所以簽咗佢/係咁追唐辛

Premier League new boys Brighton are hoping to beat Newcastle United to the loan signing of Tammy Abraham after both clubs were given permission to speak to the Chelsea starlet. (The Telegraph)

借到Abraham既話 , 下季大米係咁先

Anraham都係柱躉?

傳緊士砵亭個防中

冇乜點睇佢, 不過見佢成1.9米高

D3唔再踢國家隊

完全冇交代原因

可能太廢

國腳級人馬杜密特

「嗱，依家唔係你唔揀我，係我唔踢咋」

//Paul Dummett has withdrawn from international duty for Wales this summer in order to concentrate on his Newcastle United career - and to spend more time with family.

However, it is understood that the 25-year-old has not retired from international football and does still harbour hopes of playing for Wales again in the future.//

黨報話唔係退出國家隊喎

老舒

咁既陣容打英超唔多樂觀

依家六月都未到喎

傳緊好多人啦, 等到8月先驚都得

紐迷悲觀基因

根深蒂固嘅自然反應
我相信會簽到一啲人嘅
係咪最想要嘅就難講
呢一刻嘅紐都只係一隊有星級領隊嘅中下游球隊
唔知會吸引到幾多好球員
有一兩個有級數嘅+幾個實用squad player已經係好開始

老實講肥賓留得低證明轉會既野佢應該話返事

而佢自己本身D貴價收購都好有保證

上季超過10M簽返黎既件件都有貨交(本身我唔睇好GAYLE值成10M )

今個夏天決定in rafa we trust算

而家最驚肥佬玩野ja

今年出哂STATEMENT, 應該唔會玩野

其實佢上年都洗咗80m, 係信錯麥卡倫姐

Rafa Benitez is set to bolster his defensive ranks by swooping for Eliaquim Mangala - according to reports.

The Spaniard is ready to offer the Manchester City defender a new start in the Premier League and could seal the move in a cut-price deal as Pep Guardiola presses ahead with a clear-out.

The Manchester Evening News reports that Benitez is keen on signing the centre-back who arrived from Porto in August 2011 for £42 million.

所以反而覺得要擔心嘅係就算肥佬唔玩嘢，其實budget都買唔到7-12人咁多
同埋究竟依家嘅紐吸引到咩級數嘅人加盟
兩樣都係靠晒Rafa

千八萬買到文加拉就真係抵玩

Moussa Sissoko admits he could leave Spurs after 'worst season of my career'

渣ga

條友仔話想留英格蘭 仲話對愛華頓有興趣
愛華頓你地上年執返身彩 今次唔好睇唔開啊

最怕肥賓簽返佢

之前有人話如果未完約賣走嘅話熱刺唔使俾埋尾數，係咪真

同阿may兩條大肉腸

般尼茅夫執到比高域不過聽聞都10m
我地就好似傳緊買連拿(4m)

龍其實夠

連拿？

點都要放一個龍走啦

最少兩個
Krul唔會肯踢後備
Elliot仲要爭踢世界杯
木人會再會走

唯一變數就係睇下車仔係咪真係想簽darlow

黨報講咗係流料

其實而家點架

Krul Elliot Darlow 夠啦

Newcastle due second payment on Moussa Sissoko - and will get £30million in full even if he moves

There were claims when the transfer was agreed that the deal has been structured in a way in which Spurs would not have to pay the full £30million if he was sold before the end of his five-year Tottenham contract but Newcastle sources have said that is not the case. Spurs will have to cough up the full £30million – even if he is sold this summer.

邊會有咁荀唔洗找數

傳左超過60條友

問問熱班人先

如果係咁隊隊都出100m簽c ron 美斯
一年後踢佢地走唔洗比尾數

有錢無用
要買人

熱係唔使找數，因為下家會找數俾紐，如果未到30M熱先要貼埋剩低嗰啲

總之我紐就一定會收足30M

其實條installment照道理點都係熱刺找, 不過佢之後賣咗條黑腸止蝕咗幾多就唔關我地事

真係亂咁黎，啲報紙日日鳩吹當交貨
但依家咁睇孟加拉嗰單似乎係真

永遠都記得上年最尾一場炒熱5-1降班
所以熱刺班友應該憎到我地死
仲要比埋個b素高佢地硬食

唔係黎真下話

我屌，肥賓契仔

沙灘波

新凸撚

坦白講

Reina勁過曬以家咁多個龍

上季係napoli都仲係正選

Elliot Darlow Sels Krul Woodman

如果真, 5個起碼要走3個

撲救能力未必,

用波能力就一定好過哂而家呢堆既

Elliot sels krul最正路

Darlow踢咗大半季好波都避唔開要打後備既命運

Darlow 同 Elliot 真係50/50

季尾Elliot出果幾場都交足貨 反而Darlow有啲下滑

Elliot講咗想走幾季啦 係因為佢上季重傷先走唔到

印象中佢從來無話過想走

上季麥卡倫貶咗佢做3號龍, 都係話靠自己爬番上黎, 把握機會爭番個位

Elliot’s just returned from a long injury to join the fierce competition for the goalkeeper’s role at St James’ Park – and knows that he won’t be unseating Karl Darlow for as long as the ex-Nottingham Forest man maintains his fine form.

With Matz Sels also waiting in the wings for a chance to prove himself and Freddie Woodman looking for a chance, there is a real battle brewing to be number one at United.

Elliot would have had that slot but for the serious injury suffered during the international break but he harbours no regrets – and is determined to remain and fight for his place at Newcastle.

佢想走好似係柏祖時代既事

不過近呢兩年真係無傳過話要走

最可惜既係難得歐國杯果年佢上咗位但係場friendly大傷收咧搞到踢唔到歐國杯

Talk of Newcastle United's interest in Pepe Reina intensifies but Manchester City now also in the race

好心收手啦

O Jogo report this evening that Sporting have accepted a €14m offer(for 80% of the economic rights) from Newcastle on defender Rúben Semedo.

打機買過，黑實扎辮大隻佬

Reina's agent after the meeting with Napoli in Rome today: "Reina is staying at Napoli until his contract expires in 2018". (CN24)

龍其實ok
後衛最重要

Lee Ryder‏Verified account @lee_ryder 4h4 hours ago
More
#nufc hoping for a successful outcome on Tammy Abraham talks in next 48 hours. More to follow.

希望快啲搞掂atsu以外第一簽
好期待

老老實實
我覺得我地條中場線好廢

真心無個位係靠得住

最唔想要果隻

佢黎真係同判大米死刑無咩分別

上季同gayle一樣入成23球喎
借姐唔洗驚 要走都係河生同梅菲走先

龍門囉

想要loftus-cheek定Tammy abraham?

塞爾維亞今年好大機會有世界盃踢

如果大米今季分唔到足夠既上陣時間我真係怕佢會走人

應該唔關大米事
睇返啲鬼佬資料同分析，Abraham雖然高但好似係主要靠速度同走位搵食
反而身體對抗性、空戰同holding up呢幾方面較弱
所以我估就係要黎同gayle輪換/爭位，大米留黎做impact sub/plan b
簽咗佢就未必會再簽andre gray嗰啲
當然都係我鳩估戴返穩頭盔先

我都覺得會係佢自己想走多過rafa想主動送走佢
佢嗰種踢法唔夾rafa常用戰術
出場時間點都有限
其實佢同修仔Tadic國家隊好似夾得幾好
如果簽到過黎就

聖人主力,
起碼25m起標

求你地買返斯素高

留番係熱刺比我地boo仲好啦

等咗成季了

回購不了
幾難先送走件垃圾

貼錢都不了88

PEPE REINA has moved a step closer to joining Newcastle after agreeing personal terms on a £2.5m move from Napoli.

請問依家件新波衫香港有得賣未？

其實佢幾好，話晒係前金手套
但依家好多龍
sels 同告爾本身都唔差

波衫舖應該未有啦，官網依家都仲係pre order
吉之島就一定唔洗諗

肥佬間Sports Direct都係pre-order，唔駛諗
不過pre-order已經減價

有無無sponsor

Abraham越傳越勁
不過真係唔多想要,差唔多係肯定幫人練兵,無得買斷

最盡13歲xlb

成人個件有

眼殘，我以為你問邊件有
sorry

有無巴打搞團購

15m 收購傑比斯！？

傳提奧迪意外猝死

Tiote RIP

好似話假

唔好呀屌

上左北京北控吧睇，未有Official消息

大陸好多新聞都報咗
搵人話我知唔係真

希望係假啦

肛澤民都死左好多次希望唔係真

丹巴巴亞twitter 都出post RIP

RUP
佢搭卡巴耶果時好勁

唔係呀

4-4英雄

TIOTEEEE!!!!

唔係下話？未出官方消息都唔會信

TIOTE

TOT......

佢同cabaye拎第5果季條中場中路講真同利記同熱刺比一D都唔失禮...

係我睇過咁多年波入面最強既中場組合

rip

rip

R.I.P Tiote
永遠唔會忘記4：4嗰球嗰陣興奮嘅心情

近代紐記最強防中....

點解

2017年6月5日下午18时许，球队开展正常训练期间，科特迪瓦籍外援谢克·蒂奥特先生（Cheik Tiote）突发昏厥，俱乐部第一时间送往医院抢救，终因抢救无效，于2017年6月5日19时许不幸辞世。目前俱乐部已与其家属取得联系。
谢克·蒂奥特先生于2017年2月5日加盟北京控股足球俱乐部，加盟以来蒂奥特先生为俱乐部做出了突出贡献，并以其高超球技和职业精神获得俱乐部、教练组和队友们的高度评价。
在此，北京控股足球俱乐部对蒂奥特先生的不幸辞世表示沉痛哀悼。

OFFICIAL FROM THE CLUB

點解

r.i.p.

Rip tiote

點解會咁.....................................................................................

tot
rip

老套都要講句人生無常
rip tot

如果佢個時有Mbemba就真係perfect

Mbemba Colo
Tiote Cabaye
成條中路尾機

岩邊有人估到俾人感覺最硬淨、強壯既人會先走一半

RIP

Former Newcastle midfielder Cheick Tiote has died at the age of 30 after collapsing during a training session in China.

Ivory Coast international Tiote moved to China in February to play for second division side Beijing Enterprises and he was training with his club when he collapsed.

He was taken to hospital but it has now been confirmed that he passed away after emergency treatment.

Tiote arrived at Newcastle in 2010 from FC Twente and played seven seasons for the club, the first six of those in the Premier League.

But Tiote would only make one Championship appearance in his seventh season at St James' Park and he made the move to China last year.

Tiote's representative Emanuele Palladino said: "It is with deep sadness that I confirm that my client Cheick Tiote sadly passed away earlier today after collapsing in training with his club Beijing Enterprises.

"We cannot say any more at the moment and we request that his family's privacy be respected at this difficult time."

"We ask for all your prayers."

Source: Sky Sports

Newcastle United FC‏已認證帳戶
@NUFC 跟隨

We are devastated to have learnt of the tragic passing of former Newcastle United midfielder Cheick Tioté in China today. #NUFC

Rip
佢入過幾球遠射但得4:4果球判入

以前睇直播成日叫佢唔好射....射親都上看台

唉.....

對曼城個球唔計

Cheick Tiote in 2010: "In London, everyone's in a rush, you are always on the move & I don't like that. Newcastle is perfect for me."

好似話老婆就黎生得添
好殘忍

笑左 雖然我都係咁叫

RSC Anderlecht added 2 new photos.
9 mins ·
Another young man taken way too soon... #RIP Cheik Tiote 😥 Our thoughts are with his family 🙏💜 #RSCA #Sportingboy''

Chelsea Football Club
16 mins ·
Rest in peace, Cheick Tioté - our condolences are with his family and friends.

Tottenham Hotspur
23 mins ·
Rest in peace, Cheick Tioté. The thoughts of everyone at the Club are with his friends and family at this extremely difficult time.

QPR FC feeling sad.
21 mins ·
#QPR are saddened to learn of the sudden, tragic passing of former Newcastle United midfielder Cheick Tioté.
Our thoughts are with his friends and family.

Everton Football Club
30 mins ·
Rest in peace, Cheick Tioté. The thoughts of everyone at Everton Football Club are with his family and friends.

之前tot土耳其過唔到體測係咪就係因為心臟有事？

有球比人尻越位

最強中場

從來無見過TOT會渣流灘

就算今季佢自己知道冬天會走

有幾場後備落場都依然搏到盡

佢算係球隊老臣子了

升上黎第一季簽咗佢，去到第二次降班係英冠踢咗半年

真係斬下眼咁快

如果當年佢去咗阿記
可能上到一線

就算打機我從來都唔會賣走tot

想買返今季英冠件衫印TOT

唔知會唔會封起件24號呢

X2
TOT其實幾好用

自己玩親fm一定唔會賣，因為自己鍾意用爛打既中場，tot係絕配

邊度仲有英冠字印

我都想印，今年嗰件仲未印字
一路諗唔掂印邊個，依家一定印佢
問下啲波衫舖仲有冇先

Club officials of Besiktas will travel to England to hold talks over a deal to sign Aleksander Mitrovic, according to Turkish-Football

佢地已經有艾保巴卡 丹巴巴亞同tosun
做咩仲搞9我

tot近年最出色的紐記防中

Mitrovic唔係真係走呀麻

想佢留多季睇下點

不過如果賣走套現都唔會反對

屌你

最記得係對黑貓追平果球

記得跟住好似有個傻佬想去攬大米，自己比大米嚇到跣低，大米就蹼咗空氣

唔好咁啦

你留係度唔見得會有正選打

其實我係想佢最少著一季9號先走,話曬佢偶像係老舒

經過上一季之後應該冇咩可能
45先襯me

其實仲後生 又唔休冇國家隊打

Napoli have joined the race for Aleksandar Mitrovic – and are hoping to seal a €10m deal for the in-demand #NUFC striker. [Northern Echo]

Charnley accepts players will have to move on this summer to make space for new signings, Mitro will not be leaving for less than £13m #NUFC

基本上呢幾日既新聞佢都係走硬咁濟

BTW情感上我都想佢係紐記成功, 可惜自己把握唔到機會, 無計

大佬自己又唔岩洗又回到本

我係光頭李都賣佢走啦

本身我係諗住今個夏天會買個高級少少既前鋒,然之後GAYLE打後備,MITROVIC拎黎衝下撞下用

而家肥賓借ABRAHAM即係話佢想簽兩個前鋒,然之後MITROVIC同MURPHY OUT

Rafa走去借Abraham都知大米時日無多

啱啱公佈咗兩場季前熱身賽

22/7 作客普雷斯頓 (英冠)

26/7 作客巴拉福特 (英甲)

仲搵呢啲拍跳做乜

其實季季都係咁

跟住LAST果場就會搵d有返咁上下質素既

上季好似搵咗隊荷甲

再上季搵咗慕遜加柏(果季慕遜加柏有歐聯踢)

一開始搵咁高汁既球隊又傷幾件

個場好熱血，大米比人撞爆個頭暈左
救番醒想繼續踢，軍醫同肥賓唔肯比佢出番
佢同肥賓拗左好耐

得me先咁熱血

大米

賣走mitro立刻做反賓黨

你支持個球員定支持隊波

客觀講如果真係賣其實係雙贏

Mitrovic轉會既話可以得到更多上陣時間，如果比佢入到世界杯，以佢係國家隊既表現隨時吸引到更大既球員對佢有興趣，到時成就可能更高

肥賓又可以套現到筆錢同人工去砌佢隊波

由上次炒咗曉頓之後已經經歷過太長的黑暗時期，由柏祖到麥卡倫，而家難得有個有級數既領隊教而個肥佬又'話'肯放權之下肥賓帶黎既希望遠比大米大，所以如果大米真係走只能夠話the right person at the wrong time

不過真係好想睇大米著9號上陣，我一定買返件波衫印佢

點解我地買唔到人

買咗喇, ATSU

btw轉會窗今日先正式開, 唔洗咁心急

呢一刻我支持球員
認真 前鋒線上無佢呢類既攻擊球員
到時如果要打高波仲有邊個可以用
理性討論

紐狗基因
認真 中堅一定要入貨

多謝支持
不過就算賣走me都唔會反賓 只不過既然有得踢英超無啦啦要踢土超好柒姐 人地先得22歲

無計
你link up play就算幾勁都好, 把握力真係差到冇朋友
更可況連英冠啲中堅都頂唔贏....點搞呀

大米仲有一個死因係唔夠靈活

肥賓今季想要大米減磅黎增加佢既靈活性，點知畫虎不成反類犬，對抗性仲要差咗

今季佢係跑得快咗 (感覺上)

我最唔鐘意佢就係成日掂一掂就跌

屌, 你TARGET MAN黎嫁,硬淨少少得唔得

其實如果依家咁大米留低game time都唔會多
我支持外借一季俾佢證明自己實力
不過唔好土超啦
德甲或意甲會好啲，反正都有隊想借？

The club has confirmed that Vurnon Anita, Sammy Ameobi, Lubo Satka and Haris Vuckic will all leave St. James' Park when their contracts expire this summer.

Florian Thauvin has completed a permanent move to Marseille following a loan spell at the Orange Vélodrome.

Youngsters Jamie Holmes, Stefan Broccoli and Ben Smith will also depart, along with Academy players Gideon Adu-Peprah and Daniel Lowther.

Vuckic,Anita,小老味

Meanwhile, the club has offered new professional contracts to midfielders Sean Longstaff, Dan Ward and Jack Hunter, goalkeeper Paul Woolston, defender Michael Newberry and forwards Tom Heardman and Luke Charman.

Scholars Yannick Aziakonou, Owen Bailey, Owen Gallacher, Nathan Harker, Mackenzie Heaney, Ben Kitchen, Oliver Long, Lewis McNall, Callum Smith, Craig Spooner have also been offered new deals.

Joining the Academy on two-year scholarships are Max Allen, Ryan Barrett, Thomas Cole, Sam Joyce, Deese Kasinga Madia and Jack Young.

The club has opened discussions with Yoan Gouffran’s representatives, which may see the Frenchman extend his stay at St. James' Park.

Gouffran傾續約

Vuckic快啲揾個好人家啦
Good、Non League馬列斯、Haidara仲未完約

呢樣野真係對佢好失望 上年以為落到去佢應該好似卡路爾咁頂晒 點知 好似紙紮咁

估唔到竟然會留GOUFF

我怕係簽唔到人所以留佢...

走左thauvin同小老味暫時要留住高飛先

應該係rafa要佢收火同唔好咁粗野俾人周到
但佢自己拿捏唔到分寸

其實最後都未必留？
依家咁講應該係要佢大幅減薪同接受少出場時間……？應該兩邊deal緊啲條件，高飛自己最後都未必接受

係 而家都係early negotiation, 搵到target隨時可以唔要

#NUFC have formally triggered Lejeune’s £8.7m clause, & are hoping to finalise personal terms with the player this weekend. [Northern Echo]

聽到厭，都係著埋波衫影相先J

最後好似semedo咁

老味

梅菲叔

佢好似好嬲

我唔信佢未黎之前佢唔知自己係咩定位

其實呢個結局應該係佢預料之中先岩

anyway多謝佢係gayle受傷mitrovic無態果時挺身而出

Murphy好似都幾高效率吓

最尾果段佢咪講咗自己知道加盟係負責升班

救咗好多分

作客Brentford個頭槌
作客Huddersfield 2-1果球
主場對榜尾洛達咸, 靠佢解開死結

出場唔多, 但係球球都好高含金量

梅菲叔d射術真係幾好

Murphy任務完成

再係咁落去木人遲早成為第2個費科

好勁

下季借去英冠, 再下季上位

份約去到2020，外借多一兩季都得

對，佢真係每次需要佢嘅時候都有貨交
十分感謝，祝佢之後一切順利

大米又有入波

世盃外5場入5球

神射手排第三

11 goals
Poland Robert Lewandowski
Portugal Cristiano Ronaldo
6 goals
Belgium Romelu Lukaku
Montenegro Stevan Jovetić
Portugal André Silva
5 goals
Germany Thomas Müller
Italy Ciro Immobile
Serbia Aleksandar Mitrović
Spain Diego Costa

大米
借走一季算啦好嘛

放走梅菲同大米，真心一問夠前鋒用咩

點都要留大米做plan b 啦

都話me唔會走

肥賓想兩入兩出

做plan b即係同今季一樣, 長時間做後備

佢會唔會肯

btw, 早幾日Mitro IG開咗Live

有人問佢會唔會留隊, 佢答咗幾次 "Hope so, we will see."

Out 梅菲 河生應該

老老實實佢國家隊踢得咁好真係隨時今季長雪都有份踢世界盃

你唔講我都唔記得有河生呢個人

呢條友廢到連西甲榜尾奧沙辛拿都唔用佢...

搵人接佢都有d難度

Saivet同河生

河生真係唔知點清, 廢到咁邊有隊會接貨

我地仲要用成6M買佢番黎

Saivet仲係到？ 買佢都唔知打咩位

中場中
出過幾場其實又唔係差得咁離譜, 但係之後就失咗蹤

簽伊巴啦

邊有咁多錢，同埋而家係曼聯養傷好過喇

人工佢一個 = 我地三個最高薪

其實直接cut約release算啦，好似爛坦馬禾咁
起碼清啲人工出黎
反正都唔使旨意有人會出錢買

好似俾聖伊天個主席公開屌佢廢喎
聽講話佢態度都唔好
應該都不在Rafa計劃內架啦

如果踢得返七八成嘅話貴啲都抵
真心有料carry到全隊
不過Rafa好似唔係幾擅長處理呢啲超級大牌

其實隊波既薪酬架構一早要改

薪酬架構其實我地同熱刺差唔多

我指佢啱啱黎紐果陣 出過幾場
都算截到下波, 估唔到會差成咁

老味件23號唔係咁易carry得到

老味神既儲氣神功

希望佢上到位

好似又大隻咗少少

技術幾好 試下比佢正選打下應該有前途

好難想像佢地喺紐卡素點樣日對夜對
不過旁人睇就覺得好夢幻

[Breaking News] 有中國財團要收購

而家先黎搞take over

啲轉會全部要hold住哂

最緊要有無錢洗先

邊間先
一陣個D濕鳩仲衰過肥佬咪仆街

睇黎係王健林想收購我紐

點睇？

有20%馬體會股份

以後改口叫紐卡斯爾聯隊

一樣重要嘅係如果真係搞就快手搞掂佢
一個新球員都未簽到
已經冇乜時間空間容納咁多不穩定因素
肥賓都要確定有穩定支持先做到嘢

6月都過咗一半都仲未開始補強

開始有d驚

記得上年簽得好過癮
密密簽(出嚟質素另計)

RIPTiote
Cisse

佢兩個好似係超老友
以前球場內外都成日一齊
CC喊到

CC

12/08/2017 15:00 Tottenham Hotspur (h)

第一場主場對熱刺

5-1again

希望我地可以繼續對熱刺嘅好成績
然後第二場搞掂埋蝦多士
咁今季就好開始
如果sissoko八月仲喺熱嘅話要歡迎佢回家

點回家法講清楚啲好喎

梗係講第一場來訪SJP倒戈啦
唔通要佢加盟咩，我地小球會受唔起

佢到時就算未走都冇得出啦

球王S7

Northern Echo: Newcastle have inquired about the availability of Liverpool midfielder Lucas Leiva who is likely to cost around £4m. #NUFC

Independent: Man Utd will allow Chris Smalling to leave this summer with Newcastle at the front of the queue to sign the defender. #NUFC

呢件都傳咗好耐下...

睇漏咗史摩寧

呢件簽到唔錯,近呢幾年魚拉突賣親D中堅隻隻都有料到

Kevin Mbabu has joined BSC Young Boys for an undisclosed fee.
The 22-year-old defender enjoyed a successful loan spell at the Stade de Suisse last season, helping Adi Hütter’s side to finish second in the Swiss Super League.
He joined Newcastle as a teenager from Servette in January 2013 and, after injuries restricted his initial progress, Steve McClaren handed him a surprise debut in a Capital One Cup defeat to Sheffield Wednesday in September 2015 before pitching him in for a Premier League bow against Chelsea three days later.
He also had a loan spell with Rangers and made a total of five appearances for the Magpies in all competitions. The club wishes him well for the future.

老老實實佢正選果幾場仲sharp過haidara咁多場比賽加埋

希魔都走硬

Evans?

佢踢西布朗表現唔差

麥巴布走了

近年班海外幻齒全軍覆沒

Abeid, Kemen, Mbabu

係得Ayoze彈到出黎

打車仔同曼城個場成個鐵血戰士咁

Kemen唔係比lyon買走嫁咩？佢係法國u18隊長正常唔差得去邊

如果史摩寧文加拉簽曬

條後防線真係j到虛脫

剩係簽史摩寧同文加拉嘅話即係左閘仲係我

你去stoke換pieters返黎算啦

不了 有lazaar

肥賓第一個就想送走佢同sels

舊年親自游說佢黎

Sels咪又係

話李城仲有幾間英超想簽佢但佢最後揀咗紐卡素....

屌我已經厭倦左d轉會新聞 幾時先有人加盟呀仆街

次次加盟都是已經有人既位
屌 要簽中堅 同 防中

我地仲未簽過人㗎

Atsu

Sels真係堅廢

死肥佬盤又未賣，比我係肥賓我一定唔教紐記

依家希望快啲賣比強國洗錢就好了

肥賓話收購/入股對轉會冇影響

Rafa好似傾續約嗰時已經知可能有呢個收購
即係依家未買到人應該唔係呢個原因
依家個個球員轉會都左諗右諗唔憂嫁咁，又隊隊都周圍落bid，難簽人其實都可以理解
不過真係等得好心急

點會冇影響

原來上年第一簽6月28

Sels

無sponsor既波3是咪有得買

我屌你又傳返bas dost

小童版有

見到有人著正常版都冇SPONSOR

咁快有人買咗？
仲買到冇sponsor?

Twitter見到姐

係咪大陸A貨

Scratch Nicolas Pepe off the list, then. He’s having a medical at Marcelo Bielsa’s Lille.

又多一件空炮

硬係覺得acquah最後唔係加盟我紐

外國

一日未拎波衫都唔好信

仲未有新收購

Reports that I claimed a '90% done deal' to @NUFC completely FALSE. 100% committed to @TorinoFC_1906. See video

各位又可以收番埋條J

話左

.@hlnsport Matz Sels has already undergone a medical at Anderlecht. Loan deal close to completion. #nufc (@NielsVleminckx)

sels

祝佢好運

上季第一個黎係佢

今季第一個走又係佢 仲早過ANITA

最威係你啦

都唔知做咩
好q鍾意買龍
明明d龍計正選後備同可以同前四同級

同級又誇咗啲...

但係起碼夠護級有突

Sources close to T. Abraham say he's still not sure a move to #NUFC is the best for him at this stage of his career.

Swansea has recently entered the fray and Abraham is unsure of how much game time he'll see under Benitez. #NUFC

開始覺得呢條友好煩, 一係黎 一係唔黎

搞咁耐都未決定真係浪費大家時間

用me好過啦屌
不過而家又傳緊阿保巴卡

屌佢去邊隊都係做後備嫁啦，去紐就做gayle後備去雞湯就做洛蘭迪後備

咁怕無得出場咪留返係轟囉

佢經理人又搞搞震

Swansea City win the race for Chelsea starlet Tammy Abraham as Newcastle miss out. [Mirror] #NUFC

無計漏既話暫時今個轉會窗傳會黎既人差唔多全部炒曬

同級？ 記住前四有痢

暫時都係得幾個係炒咗姐, 轉會窗仲有兩個幾月

Semedo
Nicolas Pepe
Abraham (就炒)
Caballero (就炒)

我地傳左百9幾個喎

黨報打J嗰啲就唔計啦，韋舒亞、辛度拉美利斯、張伯倫嗰啲

仲有reina 呢五個傳得最行

仲有eibar個中堅同acquah

Cairney都冇啦

呢條友好似話係video入面係confirm 90% done deal 唔知佢搞乜

Graham Carr皮已收

肥賓逼官成功

真係估唔到

最威果時係CARR睇中咩人想買其他隊即刻搶

而家竟然落到咁既收場

佢呢幾年走火入魔喇
簽河生, Saviet, Doumbia呢啲垃圾

重要佢作為一個Cheif Scout, 所得到既權力實在太大, 同職位完全不相符

如果唔清佢, 肥賓只會繼續綁手綁腳

依家我地簽呀姨係大熱

大熱從來都無好下場

Good luck

點解比甲金手套都可以咁柒

番去做咗全比甲最高薪

安德烈治俾足100%人工，無買斷條款

至今唯一好消息 波衫有得買無sponsor版

佢接高波真係柒到甩碌

係twitter俾人屌到account都要delete, 連信心都冇哂

希望佢打得番起

好老實，我地幾個龍我覺得無個勁

where

唔係特別勁但點計都唔差

Darlow神救多但神經刀
Elliot無krul同darlow咁痴線但接波四平八穩，應該救到既都會救到

Krul同darlow真係差唔多

我覺得合格有餘之後希望木人成材

唔好做第二個費科

球迷會fb 有link
btw如果有咁多位紐狗會否團購

童裝?

睇下KITROOM有冇先

上季都有無SPONSOR版

係既話就買呀 蝗字真係唔想買

支持團購！！！

Vuckic

有啲可惜 唔係重傷應該上到位

之前高登有位資深紐迷講過

佢技術無問題，但佢真係好慢，比波d decision 慢到喊，d波拖到慢曬

之前好似踢英甲都唔算踢得好

係前季格流叫踢得唔錯，不過佢自己又選擇返返黎...

近呢幾年有返咁上下既後生仔(bigi,adam campbell,小老味,vuckic)都差唔多清曬了，唯一一個留得返低係dummett... 今季d新仔我都無咩印象了，之前足總杯出果3+個新仔除咗non-league馬列斯之外其餘兩個都唔記得叫咩名...

Barlaser同Findlay

Findlay黎緊preseason應該有唔少機會 睇佢把唔把握得到

我覺得Findlay好神奇，已經21歲，季前俾些路迪放棄，紐竟然會簽佢

non-league馬列斯其實係邊個

Yasin Ben El-Mhanni

後生仔當中最希望太空人同木人可以成到材

今季有無巴打去朝聖

今季preseason 既對手高汁好多...

剩係德甲都已經兩隊

Friday, 14th July
Heartsv Newcastle United

Saturday, 22nd July
Preston North End v Newcastle United

Wednesday, 26th July
Bradford City v Newcastle United

Saturday, 29th July
1. FSV Mainz 05 v Newcastle United

Wednesday, 2nd August
VfL Wolfsburg v Newcastle United

仲有場主場, 如無意外係對維羅納

Friday, 14th July
Heart of Midlothian v Newcastle United
Kick-off 7.45pm at Tynecastle

Monday, 17th July
Darlington v Newcastle United Under-23s
Kick-off 7pm at The Northern Echo Arena

Saturday, 22nd July
Preston North End v Newcastle United
Kick-off 3pm at Deepdale

Monday, 24th July
Co. Antrim v Newcastle United Under-17s (SuperCupNI)
Kick-off and venue TBC

Tuesday, 25th July
Beijing Morning Star United v Newcastle United Under-17s (SuperCupNI)
Kick-off and venue TBC

Wednesday, 26th July
Bradford City v Newcastle United
Kick-off 7.30pm at the Northern Commercials Stadium at Valley Parade
Ticket details TBC

Saturday, 29th July
1. FSV Mainz 05 v Newcastle United
Kick-off 4pm local time at the Opel Arena

Wednesday, 2nd August
Newcastle United v VfL Wolfsburg
Kick-off 4pm local time at the AOK Stadium
Ticket details TBC

肥佬賣左格流俾間香港公司

肥佬又fat fat喇

幾時賣到盤

Julian Juul Wolhardt, 44, is the CEO of Dehong Capital Partners, a Hong Kong based private equity firm who has made a substantial number of successful investments in China and currently serves as a board director for listed companies China Mengniu Dairy, China Modern Dairy, Fujian Sunner Development and COFCO Meat.

Mr King said: “Julian’s decision to invest in Rangers is exciting for the Club. His business background and acumen are exceptional and it is very pleasing that his scrutiny of the Club and its strategy has convinced him of our financial prospects and the merits of our business plan.”

究竟有第一簽未

哈多士都簽到人啦

Bookies put Newcastle United as favourites to sign Martin Skrtel - and Rafa Benitez likes him

Rafa Benitez is a big fan of Martin Skrtel and the bookes have Newcastle United down as favourites to sign him

Pepe Reina's agent hints at Napoli stay - and claims there's been 'no offers' for Newcastle target

Newcastle United boss Rafa Benitez is keen to be reunited with Pepe Reina once again as he looks to strengthen his goalkeeping department

Rafa Benitez becoming frustrated, but hoping for transfer breakthrough at Newcastle United

Newcastle's lack of transfer activity has become a source of frustration for Magpies' manager Benitez after opting not to take a holiday

自從文加拉去咗lyon之後傳出黎果D消息全部都係名都未聽過,J都J唔落手

下去左啦咩？

未

Satka返祖國

佢都係隊中好多年...無咩機會比佢踢但係又入到國家隊梯隊

傳得好勁果個Lejeune好似唔差喎

whoscored都比好高分佢

記住係傳咋

FM幾好用, 好頂得下

仲未有人

木人老豆去咗阿狗

想舖路買佢個仔

屌七月都黎緊 仲係一個人都冇
仲要傳埋ojo呢d垃圾

果邊哈城係咁入貨 點搞好

Lejeune應該好接近

而家傳賀治比

呢條友踢富咸果時十分不錯

接近咗好多日啦

等降班

Rafa 離隊消息無時無刻都有

當你見到班管理層 不意外

但好怪
成個英超都好少轉會
大部分隊都係一個起兩個止

會唔會係中超搗吋個party

紐

覺得般尼茅夫啲轉會好撚好j
人地先升上頂級聯賽2年

狼隊都買到Ruben Neves

支那財團大把錢

佢地買個ake都20m
咁老實講我地真係唔可能咁樣使錢
錯過咗舊年嘅轉播費輸在起跑線上
但伊巴嗰個中堅搞咁耐真係燥

成間球會都靜到好得人驚

Gouff有冇accept offer又未知

如果借到ojo+高飛續約

即係佢地兩個+atsu下季是但一個會做正選左翼

肥佬玩野，賓帥又傳走 好鬼擔心做升降機

肥佬冇玩野, 而家係charnley做唔到野

怕乜丫，肥賓實留低
正式轉會市場今天先開始

條友8.7m嘅release clause都想分期
我諗肥佬都未必care呢啲婆乸數
條友都唔知想點

ake個價堅有病
車仔竟然賣到20m

終於簽到人了， 雖然唔係球員

點解咁鍾意整黑白相，成日以為死左人

簽唔到卡巴尼路而家傳緊祖赫特

WTH................

點解愛記咁有錢簽咁多人

有伊朗富商買左愛記差唔多一半股份

同埋應該預左會高價賣盧卡古

其實隊隊都好多錢
因為舊年同今年轉播費都好和味
但我地落後咗人一年
肥佬又唔係bump得特別多水

賣盤單野搞到點，又無哂消息

今年人事變動多，又咁靜
應該成事嘅先兆

屌拿星

個Lejuene究竟去咗邊，個個禮拜都話this week this week

之前有個report話好似得幾隊net income正數ja wor

日日都話next few days
條友可能游緊水過黎未上到岸
黨報班寫手已經冇嘢寫到日日重覆如果激嬲肥賓會點點點，你唔悶我都悶

如果佢都黎唔到係咪可以直接宣布呢個轉會窗皮已收？

伊巴個主席話佢會過黎，又話佢唔會參加伊巴既季前熱身賽

咁都炒真係執柒佢算

黨報之前好似話早幾個月出盤數係講降班之前
降班對球會財政嘅影響應該係下一次出financial statement先會見到
同埋我地不嬲學特區政府咁恪守財政穩健量入為出嘅原則吖嘛

肥賓仲話想開操前搞掂哂啲轉會佢

屌 望一望個日曆, 聽日就開操

一條友都未有

屌你我地是咪咁需要龍門呀

城城復操，最已陣

施安迪莊 = 新球員

買龍門 但永遠唔買後衛
是咪打算以一敵百

Lejuene

不過未游到去紐卡素, 等多兩個月應該差唔多到

中場中起碼要買多2個

SAVIET

DE JONG

組軍完成

呢個都冇消息真係唔知咩事
Jay洛 干拿倫斯又爭輸左

雖然係咪真係有出offer都未知

Tim Krul
Siem de Jong
Rolando Aarons
Paul Dummett
Mohamed Diame
Matt Ritchie
Jonjo Shelvey
Jamaal Lascelles
Jack Colback
Isaac Hayden
Grant Hanley
Dwight Gayle
Ciaran Clark
Chancel Mbemba
Ayoze Perez
Achraf Lazaar
Massadio Haidara
Yoan Gouffran
Rob Elliot
DeAndre Yedlin
Henri Saivet
Karl Darlow
Jesus Gamez
Matz Sels
Emmanuel Riviere
Christian Atsu
Adam Armstrong
Daryl Murphy
Jamie Sterry
Aleksandar Mitrovic

First Team番哂黎有成30條友
好似話要掟幾個落U23操住先

Rafa

即係高飛續左約

睇下佢今日有冇出現就知

富咸Cairney續咗約

呢個出20m都唔得買唔買到都冇所謂啦

Hanley都好似準備去錫周三
Murphy係咪未有offer？雖然肥賓已同佢講可以離隊

河生有冇人要

Newcastle United FC‏已認證帳戶 @NUFC 1 小時1 小時前
更多
🗒 We've published our latest Fans Forum minutes... and incoming transfer news is expected very soon!

👉🏽 … #NUFC

終於等到

news

解約算啦，養黎都嘥米飯

好似去食飯追幾次單個侍應都係話廚房煮緊咁

Pete Graves‏已認證帳戶 @PeteGravesSky

A lot of work has gone on behind the scenes at #nufc and deals ARE closer. Rafa defo wants an experienced keeper. Joe Hart an option. #SSNHQ

Keith Downie‏已認證帳戶 @SkySports_Keith

Florian Lejeune to Newcastle almost done. £8.7m deal should be sealed within 48 hours after agreement over structure of payment at the w/e.

keep on dreaming

Keith Downie‏已認證帳戶 @SkySports_Keith

Florian Lejeune is currently undergoing his Newcastle United medical. We understand the French defender arrived on Tyneside earlier today.

掂啦掛今次

可以除褲了

個官方ig好撚業餘

仲未射得出

最後會唔會係險簽事件

影相先計成功

一日未影相都唔除褲住
一陣又整單蛀牙

等撚咗成個月終於射得出

Newcastle United FC‏ @NUFC

Tough. Uncompromising. No nonsense. 💪🏽 #AnnouncedLejeune

以為會有D咩特別宣佈方式

Rafa: "He is a player that has done very well this year in Spain. I've known about him for a while, since he began playing for Villarreal."

sor無F5搞到同巴打撞晒圖

是但啦

學下維拉咁玩都好呀

拖肥果個宣佈方式正啲

終於射得出

聽講今個禮拜唔止呢一單收購

搞到好似有超級球星加盟咁
講真佢咩料大家都唔知

忍左好耐嘛

唔知, 不過普遍評價都幾高

好多人話Eibar踢得最好係佢

又係叫florian 又係著20號
If you know what I mean

Florian Lejeune Characteristics
+ Strengths
Aerial Duels
Very Strong
- Weaknesses
Tackling
Weak
Florian Lejeune's Style of Play
Likes to play long balls
Likes to dribble
Clears the ball out of defence often
Does not dive into tackles

可能係強化版英冠神

Thauvin

尋晚整張下巴相吊你地癮
夠晒特別啦

啋過你把死人口
肥賓買中堅不嬲幾有眼光，應該得嘅

但好似話舊年西甲解圍數目第一

Interceptions in #LaLiga last season...

Lejeune 104
Felipe Luis 70
Pique 65
Carvajal 65
Busquets 60
Alba 55
Godin 54

#NUFC

終於

多成34次

9清🙈

咁多年輸左幾多球高空波
起碼每年兩次對阿仙奴被基佬尾高波
如果佢清高波好 肥賓都真係對症下藥

剩低果個中堅位會係隊長定mbemba

後防長期受壓應該令個數拉高咗
啱晒啦黎到我紐可以繼續表演

哈仔真係好積極 再睇下我地
btw me是咪冇去training

踢國家隊, 有額外假期

BBC Sport‏Verified account @BBCSport 23m23 minutes ago
More
Manchester City have reportedly rejected Newcastle's interest in a loan move for goalkeeper Joe Hart.

joe hart咁高人工, 真係出手買連拿好過啦

係咪on9 ？本身krul, elliot同darlow真係唔夠用咩？

唔係唔夠用，係比唔到賓帥信心咁解。

早嚇俾到咩

樂觀啲睇, 如果簽到佢都可以當做一個statement signing

可以吸引多啲大名球員過黎

肥賓由上任到而家不斷想買龍應該有佢既原因既...

我諗主要係krul同Elliot都係易傷而又重傷過
Darlow又神經刀woodman太後生
但係而家全部都好健康

成季咁長好難講 ，連拿係度起碼唔洗場場賓帥都要食驚風散掛

krul elliot 英超其實無問題
受傷大家predict唔到

The Chronicle‏Verified account @ChronicleNUFC 4m4 minutes ago
More
Reading are reportedly ready to lodge a bid for #NUFC keeper Karl Darlow.

如果真係賣都幾陰公....打咗成季,升班功臣, 一野掟番落英冠

對功臣無情係紐記特色

不過現實啲講

而家班波實力唔夠，無情都係必須

夠唔夠料大家心照
唔想又打一季落返去

Darlow真係好神經刀，仲痴線過krul

Krul最柒都係唔知點解落地好慢比人射入

Darlow剩係踢空氣都幾獲

Former Newcastle midfielder Vurnon Anita sees Galatasaray move vetoed because he is too small

咁pk

Elliot真係算最平均

yes 四平八穩

繼續吹

佛地魔轉NUMBER???

睇相9成人都著番自己NUMBER, 唔似撈亂

係都唔出奇

佢係雞湯都係著8號

阿may著10號 屌啦

史譚開到聲話對darlow有興趣

應該真係要走了

8m deal啦

成隊最靚仔都走

應該吼住咗件8號好耐

肯定

其實都幾肯定今季會有新龍加盟，肥賓對於買龍既決心大家都有眼見

除非佢肯打後備，不過打後備我又覺得佢同elliot爭唔遠

一個有人肯接一個無人肯接價岩肥賓都好樂意放

UNDER-23S - MAGPIES SIGN YOUNG DUO
Newcastle United have completed the signings of young duo Stefan O'Connor and Josef Yarney.

屌又簽幼齒
呢十年有幾個可以打到上去1隊

✍️ We are delighted to confirm the signing of Vurnon Anita, who joins the club from @NUFC.

呢幾年企得穩嘅淨係諗起Carroll Dummett Ayoze Aarons

點解唔返荷蘭
入返國家隊嘅機會好似大少少

唔計阿積士嗰幾隊，英冠應該多錢過荷甲

如果最後買唔到人 咁放走佢真好浪費

估佢唔到, 仲以為會有英超隊收留佢

唔係掛，連我地都唔用仲英超球會收？

講真佢而家搵到間有機會爭升班既英冠隊已經好唔錯

我地唔用佢係因為要free番個人工出黎姐

佢實力至少有英超下游啦 (講緊打二閘)

般尼,般茅,白禮, huddersfield佢絕對夠班踢

唔係真係諗住剩係執隻中堅就夠開季下話...

10號位同左翼一d消息都無

SkySources #nufc reject 5m bid from rivals #mfc for goalkeeper Karl Darlow. Second bid expected. #avfc and #royals also interested. #SSNHQ

米堡

De Jong & Aarons

5m咁少就過主啦
起碼8m

最後幾日已經連氣都唔係好唞到
依家終於唔使再受苦
RIP

迪科爾好似同佢好老友

隊波依家真係太多人
仲要買新人提升實力
總要有人走
希望佢之後順利

尋日佢轉會記者會一俾人問起呢件事就喊

13/8 幾時先到啊
好期待

Daily Mirror: Newcastle have moved into pole position to sign Jesus Navas and have made a proposal to the player’s agent. #NUFC

拿華斯

又係藍色

咪啦又過氣名將

個心口真係柒撚到核爆

係香港到底要有幾多勇氣先著到出街

According to reports in Spain which develop the Navas story, Rafa Benitez has personally contacted the winger to declare his interest in signing him.

拿角大落底出波咁強對我地玩兩翼傳中好著數,對mitro都係,不過前提係mitro留得低

不了
等無sponsor版

無sponsor既話其實唔錯
屌

Ok我留低

mitro頭鎚攻門麻麻咋
梅菲叔仲好過佢

梅菲 頂波準
大米 爭位勁
但。。。拿華斯唔係出開地波咩？
睇過幾場佢d 高波太柔，仲要唔係好準

唔係掛...mitro個header不知幾勁

好多唔岩位既高空波佢都可以用個頭修正到仲攻到門

佢落底勁,出波真係唔算勁

埋門個下硬係差D噃
喺中前場二傳就當然係好勁

上季英冠都頂唔贏

對新狗嗰球

但第一季係英超果季真係好屈

差唔多球球都爭贏,d HEADER仲幾有角度下

Mitro果季有中上水平既, 唔算屈

CARROLL果隻就真係屈

前鋒腳風順唔順真係爭好遠

Carroll對利記射果球靚到

記得Carroll老強泰利 球球都頂贏佢

唯一頂唔贏Collins

上季開頭減咗磅其實我覺得係失敗之作
機動性唔見得強咗幾多
但本身強項制空力dut身位嗰啲就差咗好多

Understand NUFC made an £8m bid for Jacob Murphy but Norwich have said he is not for sale. Sources say unlikely to be progress.

And NUFC will not be revisiting loan move for Sheyi Ojo as LFC demands for deal are too high.

#NUFC have been told Jacob Murphy is not for sale and have also ended their pursuit of Adama Traore due to the asking price. [Daily Mail]

乜人都買唔到

Adama Traore可以有幾貴呀...米堡買返黎先果幾百萬

kids version

據報米堡開價15M

靚好多囉

佢都痴撚線,件垃圾留比米堡打英冠啦
季中簽唔返townsend真係好傷

“We know where we are,” said United’s manager. “It’s not ideal, because everybody wants to see a lot of players signed already.

“But we have to keep working and trying to find the players we want. Hopefully, we can do it.”

“It’s not easy for a lot of teams, because the market is a bit crazy,” said Benitez. “We have to try to do our best. “Obviously, the top sides have a lot of money. The other teams are spending some money, but we will see if we can do our job.”

點解今年無無sponsor版
唔係要就伊斯蘭國家嘅咩

係咯，明明穆斯林講明唔可以賭博

一定有架嘛？

個網更新左 好過藍色咁囉 不過殘體字係死罪

我屌連ojo都爭輸比英冠

老老實賓而家連carr都走埋而家簽唔到人肥賓責無旁貸嫁喎

咁耐先簽得兩個人

首先你要知道轉會操作係由Lee Charnley負責

We understand Middlesbrough are favourites to land Sheyi Ojo on loan from Liverpool. Newcastle keen but Liverpool would prefer a Champ club. (Skysports_Keith)

另外係利記想借去英冠

加上佢又未踢過英超，係咪真係踢得掂都唔知
借唔到Ojo唔覺係大問題

而家翼位球員連輪換下既都無...

高飛聽講唔會續約，pre season球王aarons傷咗咁耐踢唔踢得返起狀態都仲未知

即係暫時用得既得ritchie同atsu

簽到伊巴果個中堅係算成功既，以佢上季交出黎既數據加而家個市咁痴線，8.7m係抵到爛

但當初肥賓話想做咗大部分收購先開始pre season而家進度係咁落差都幾大下

究竟是肥琳唔比錢定根本無人想黎紐
我覺得後者可能機會仲大
個老闆咁pk
成間球會根本無未來
加上東北悶到pk

其實剩係英超球會既吸引力都夠啦
老母真馬全部都係當時既國腳

肥賓買唔到人的話，有冇機會帶蘭斯貝利上英超?

(1)蘭斯貝利1月先轉完會
(2)蘭斯貝利未夠班踢英超
(3)紐迷好憎蘭斯貝利

L'Equipe report that @FCMetz are interested in signing #Rivière and forward wants to relaunch career after 3 "disappointing seasons" #nufc

快deal

真係唔明咁中意借大球會d幼幼做乜
幫人練兵

冇錢用係咁架啦
Budget有限唯有留返啲錢喺最重要嘅收購
其他要人嘅地方咪借住先

Book埋飛機送佢走

快d帶佢走

我唔覺球會真係咁窮

同埋借幻齒輪換下ok,拎黎打正選就不了

下季咪英冠

都要多謝麥 倫既

循例貼下, 下季第三作客

其實幾靚，但d中文字

唔係窮，冇人地咁有錢啫
人地隊隊舊年都已經袋咗一億轉播費
我地舊年連埋parachute payment都冇人地一半
老細又唔係人地嗰啲無限錢嘅sugar daddy
講緊可能得~70m左右要入六七個人
係要諗啲辦法慳錢
只係單單都好似街市買餸講價咁真係講唔過去

超靚除咗啲中文字

第三作客靚過第二作客

快d 買人啦，買到d 勁人即刻買新波衫兼印字

第二作客出了

出咁多件作客波衫係咪想CAP水

自膠以為呢件係第3件作客波衫

第三作客 即係作客都有3件

Third kit
應該係第二作客先啱

流出版本

Norwich果兩隻j.murphy都係正野黎

Jacob上季表現好d

如果傾得成都值得一j

Chronicle: #NUFC are currently in talks with Jacob Murphy. He has made it clear the move to Tyneside is what he wants this summer.

Update from @lee_ryder now. Murphy TURNS down Premier League club because he wants #nufc move

REJECT左水晶宮, 想黎紐

MURPHY老母係紐卡素人, 而佢兩兄弟都係紐迷

U21主力, 應該屎極有限

正常既

佢去水晶宮隨時要做townsend同zaha後備

我早幾日已經係隔離post讚佢

估唔到過兩日就話過黎

問題係轉會費

黨報話norwich標價係16m, 我紐新offer係10m

一於簽曬佢兩兄弟返黎

如果黨報講既野係真既話

球員好想走+個轉會費差距唔大

成事機會真係幾高

The Chronicle @ChronicleNUFC

Yoan Gouffran in talks with Turkish Super Lig side Goztepe SK. #NUFC

終於有消息

一路好走，Good luck

柏祖既受害者

上季打得唔錯,加油

一路順風啦
依家咁樣體面地走大家都好

買到Jacob Murphy未呀diuuuu

10m又俾人reject 左啦
天亡我紐

好似話要加多2m add-on

唔係企死要16m咩?

樓主，你最公道，你覺得值唔值嘞
我就覺得痴撚線嘅，Jacob英超都未踢過，就值16m
januzaj都係8m咋

今季真係好撚癲，sigurdsson賣50m都算，jacob仔 諾域治明玩嘢
不過再唔買人我哋又降架啦

後生英人加有突破能力
如果有zaha咁16m都買得過嘅
但係又話10m係 leave it or take it bid?

我覺得呢幾年唔可以再用球員踢緊咩級別聯賽黎判斷佢實力

近幾年有好多低組別聯賽上到黎英超都踢得好好

E.g. Ali,Vardy, Mahrez, 西咸Antonio, 般尼茅夫一大堆, 上季候城麥佳亞 羅拔臣等等

全部本身都冇乜英超經驗

所以都係信球探 信下肥賓眼光

再好似前幾年咁差少少簽到Ali就dum春

廸尼阿里咪5m係英甲買返嚟
依家幾錢

依家係只會買貴，唔會買錯

其實以依家個市，16m潛質英人真係唔算好貴

諗諗下其實下季肥賓會唔會俾機會Lazaar 佢同耶lin鬼咁frd 推佢上一格打左中場都ok

新狗又簽多兩件拖肥舊人

係用既話其實一早用咗...

16m我都覺得貴咗dd

但10m真係正常價錢

睇下傾唔傾到12-3m啦

其實佢打左幾場都唔係差

佢果腳傳中好似唔差,肥賓都有搵佢開ck

今日Bradley出殯，迪科爾同耶子等人都有出席

Rest in Peace

Tim Krul has been told he can find a new club and is not part of Rafa Benitez plans.

好似冇隨隊去今日場熱身賽
應該要講再見了

點解會係佢走........話哂買返黎既青訓

可能有新龍門入？
不過機會都唔俾係惨
永遠懷念

屌如果買唔到新龍真係要屌肥賓

Lee Ryder‏ @lee_ryder
As reported this week, Karl Darlow left out with Boro still in talks over signing him. #nufc

Miles Starforth‏ @milesstarforth
No sign of Emmanuel Riviere, either. #nufc

TEAM NEWS

Here's how Newcastle United will line up against Hearts tonight (7:45pm BST):

Starting - Elliot, Clark, Lascelles (c), Mbemba, Haïdara, Aarons, Shelvey, Diamé, Atsu, De Jong, Gayle.

Subs: - Woodman, Gámez, Hanley, Dummett, Lazaar, Lejeune, Colback, Saivet, Armstrong, Pérez, Mitrović.

clark右閘？

正路就MBB右閘

有link

應該三中堅 蝦叔同atsu翼衛

咁快1-0 gayle
de jong靚直線

猜得幾好 係咪錯覺

好驚Gayle 會傷，因為我地完全依賴佢
mitro仔又唔可以打單頭

肥賓可能真係收返de jong黎用都未定

上季未傷之前都有比機會佢，今季第一場pre season就正選

De jong先至有大佬feel
佢唔傷既話質素有一定既保證

咁ritchie定de jong好啲

唔同位喎ching

sor 無乜點睇過de jong 踢 以為佢會踢AM
my bad

入球精華
第一球de jong

迪莊 肯操返個身型，無咁易比人撞嘅
絕對係好球員

SDJ係am呀

Ritchie唔係姐

唔撚想阿may著10號呀屌

邊個呀may
之前唔係de jong著開咩

Diame
De jong琴日著15號 雖然友賽不能作準但真係接受唔到阿may著10號

希望佢健健康康

唔傷就好

Chronicle: Newcastle have submitted an increased offer for Norwich winger Jacob Murphy with a bid of £10m and a number of add-ons. #NUFC

呢單野搞唔掂 Lee Charnley人頭不保

肥賓叫你俾就俾啦，阻住個地球轉

BREAKING: Jacob Murphy is NOT in #NCFC's squad today, amid #NUFC interest

快手喇

機會黎啦

人地都廢事整傷賣唔出
即係擺明到價就放
唔該快啲扑鎚

其實我地唔係有好多錢?
即係條PK肥佬fake人啦

7500萬轉會資金喎

笑死，上次一月轉會窗口咩人都同我紐傳rumours 點知得個吉
肥佬今年好積極架啦
不過簽人係Lee charnley 負責

75m要簽5-7個人

本身好似係話7-12

宜家算唔算簽左4個

但係佢真係慢得好緊要
反撃都去唔到
一定要傳

唔止 lejeune atsu de Jong aarons saivet krul rivière....

賓艾化望終止合約離PSG

未有隨隊赴美國友賽，足以證明這名賓艾化難以再在球會立足。其實早於上月，賓艾化經理人已經與PSG體育總監會面，後者亦承認難以保證這名前法國國腳的上陣機會，故離隊他投已經是勢在必行。

根據Goal的消息，賓艾化希望PSG可以買斷其餘下1年合約，好讓他可以自由身尋找新東家，不過目前似乎僅費倫巴治一間球會對他有明確興趣。（）

回來吧

I mean我地應該有好多錢
都買唔到人應該關肥佬事？

肥賓: 又獨食又態度唔好，不了

有錢都買唔到人就唔關肥佬事

係關光頭佬Charnley事

murphy搞咁耐都未搞掂

離開league得返唔夠一個月,都要比時間肥賓磨合下班新人嫁

我已經冇乜期望
當de Jong saivet aarons 係新加盟得啦 橫掂都冇乜點出過

saivet 真心係廢,圖盧茲都唔要佢
de jong都仲話可以用下,隊入面無乜好似佢咁有腦既球員
aarons已經做咗幾季熱身賽球王,都係無咩期望

聖伊天
de jong健健康康嘅話起碼唔使成日見到新10號阿may鳩射

搵阿may打後一格應該都好過垃圾鳩碧

依家傳緊買Dost

邊買到

硬係覺得佢水水地

呢件差唔多季季都會傳 同Carroll一樣

Jacob Murphy is in Germany with Norwich

There was some confusion yesterday as to whether Jacob Murphy had travelled with Norwich to Germany on their pre-season training camp after manager Daniel Farke said he expected him to.

Pictures on social media weren’t much help given Jacob’s twin brother Josh also plays for the Canaries.

But in a post on their website last night at around 8.30pm, Norwich confirmed the players who had travelled, with Jacob Murphy on that list.

而家聽講買唔成murphy買ojo

好煩 不如就原班陣容打好過

一貫我紐買人作風

Newcastle want Sheyi Ojo but only on loan. The club have denied preparing a £10m bid for the winger. (@lee_ryder)

Chronicle: Newcastle have made a loan bid for Liverpool winger Sheyi Ojo and are still in talks with Norwich to sign Jacob Murphy. #NUFC

BOTH

“Everything is in place to move forward.” “Hopefully, Mike can keep his word and we can do what we want to do.”
我屌你肥佬 肥賓出到聲咪撚搞屎棍呀仆街

Yoan Gouffran has signed a two-year deal with Turkish side Goztepe SK.

張圖想點

John Percy‏Verified account
@JPercyTelegraph

Newcastle have agreed a £12.5m fee with Norwich for Jacob Murphy #nufc #ncfc #otbc

堅定流

支持打包兩兄弟

Adam Armstrong has joined Sky Bet Championship side Bolton Wanderers on a half-season loan deal.

保頓仲想要埋小老味

睇落似堅，狂賀

簽左啦 1年合約

呢個murphy好堅?

肥賓咁堅持要簽佢返黎
我諗應該衰極有個譜嘅

今年隊英撚U21牌咁勁佢都有得踢
應該唔會差得去邊既

以而家咁痴線既市場12M買到個U21主力其實算抵,你睇下碧福特

Elliot; Yedlin, Lascelles/Clark, Lejeune, Dummett; Shelvey, Hayden; Ritchie, de Jong, Murphy; Gayle

勉強叫齊腳,當然我個人想upgrade埋中堅左閘防中同前鋒

米堡簽森林果件Assombalonga都用咗成15M

“Again, I will say the numbers were there. “We have the resources to do what we wanted to do, and now we have to do it.” Benitez is adamant he has freedom to spend the funds promised by Ashley in any way he chooses.

“I asked the question to Mike if I can spend all the money on one player, or if I must spend it on many players,” he said.

“He said that the budget is mine and I can do what I want with the numbers he has given me. “It is the same with wages. The budget is clear, and now we can move around as I want. I have confidence that Mike will keep his word.

“We still have time to buy players until the end of next month, and I am confident that we will do it.” It was claimed earlier this month that Benitez was considering his future.

Asked if he would leave if promises were broken, Benitez said: “I have confidence that he (Ashley) will do what he said to me.”

肥佬都信得過？

擺到明警告死肥佬咪亂嚟啦

23 year-old Spanish fullback Javier Manquillo is on the verge of signing for Newcastle United. [Mundo Deportivo]

Manquillo will sign a three year contract with #NUFC, and could even travel for a medical in the ‘coming hours’. -Bold claims.

屌, 唔好啦

用佢不如用耶連

最需要補強d位又唔補 肥賓想點呀

未補姐

正選一定係耶連啦

好撚廢

我都覺佢好撚廢

不過諗番上季我都話過CLARK好廢, 所以都係睇定啲先

有無圖解下？

唔會係逐個逐個傾啦
應該同時傾緊幾個球員嘅
只係呢個依家有眉目其他未有
如果唔係李卓林咪好得閒

Jacob Murphy到左Dublin

買龍啦

買防中同前鋒好過
已經有成堆龍同翼

卡巴尼路去車，連拿去曼，hart去西咸，其實剩返可以揀既都唔多

Psg個areloa應該簽唔到

剩返西咸蘭度夫，但用佢不如用我地手上果d仲好

都可以試下簽vv既，反正唔洗錢

Keith Downie‏Verified account
@SkySports_Keith

Javier Manquillo is currently undergoing a medical with Newcastle United at their camp in Dublin. He spent last season on loan at Sunderland

執件連黑貓都覺得廢既垃圾返黎仲要買斷

唯有信肥賓

講真連anita打閘都好過文基路,anita仲可以打中場添

超廢定點

Remember, Manquillo was on loan at Sunderland last season and was kept out of the team by Billy Jones and Donald Love...

中完Lazaar、Gamez伏，又整個文基路嚟，睇下今次賭唔賭得中

可能新狗係傻尻呢

應該唔會正選，似係用黎對Yedlin施壓

Gamez真係廢?無乜睇過佢

你先係伏 場場用你唔知做乜9
Lazaar其實打得好 係少出場時間

Lazaar明明有身型有速度
都唔明點解無得出

之前踢利都係

睇都冇得睇, 點知佢好唔好

lazaar 好似連今次愛爾蘭集訓都無隨隊...

文基路係咪可以打曬兩閘?

Benitez also told the media that the club have a long-term interest in his brother Josh, a striker at Norwich.

The United chief said: “Last year here in Ireland we were talking about his brother Josh.

“We liked him. I was following both of them.

支持打包兩兄弟

點解大家對我地啲龍咁有信心

左右都打到, 但係打成點就.....

左右都打到我寧願要返santon

Santon就唔好喇

走之前場場俾人弱點攻擊

好記得果場歐霸cc追平之後santon即刻送禮比奧斯卡卡度素 本身都有少少機會贏埋最後即刻無仇報

會員S.Taylor

幾時去左唐卡士打

去試腳

handing a first start to on-loan midfielder Ben Whiteman as well as giving a start to trialist Steven Taylor in defence.

跌得咁快

英甲升班馬.......唉

降班果季佢表現係差到得人驚...

Newcastle United boss Rafa Benitez will now turn his attention to signing a goalkeeper and a striker

Aleksandar Mitrovic has been offered to Lyon, with Newcastle United wanting €18m for the player, according to Foot Mercato

dllm

大米點都有用啊嘛
前面無衝撞型既前鋒

Shit

前年打吡係現場睇住佢球頭鎚

就算套現到18m 又買到邊d有質素前鋒代替？

點睇

點解仲係咁鐘意法甲

我唔會走

大佬 麻煩你快d on fire la

之前踢美洲國家盃幾廢下把握力差過卡雲尼叫做跑得快d咁

睇黎你都時日無多
但賣咗18m買個新都好難

murphy done

醬油？

今次有片睇，幾有心思

放大米係咩玩法？
仲要18m

唔洗驚Jacob會渣流灘

閤家+佢自己都係紐迷

兩兄弟一齊黎就正

唔好咁大期望
咁多年黎希望越大失望越大

btw驚個法國佬頭幾個月都未適應到

有種終於有人真心想為球會效力嘅feel

其實鳩迫都係紐迷,可惜佢實在太廢

鳩迫真係場埸都出盡全力攞牌

紅毛初初果陣都ok, 仲入埋國家隊

點知越踢越on9

Lee Ryder‏Verified account @lee_ryder

#nufc have had 3 enquiries for Daryl Murphy. Birmingham, Sunderland and Forest all in. Forest's £2million looks like they've won the race

梅菲叔

文基路

其實2m放好似要蝕
不過好似都係放走好啲
希望佢之後順利

屌新特蘭都想要 就係唔賣比你

Everton have had a £6m bid accepted by Newcastle United for 17-year-old Lewis Gibson. (source: Liverpool Echo)

Manquillo in training gear

This picture doing the rounds on Twitter. Manquillo in training gear? He’s been in Dublin since Tuesday where he underwent a medical. Shouldn’t be any issues in getting the deal done. Fee reported to be around £4.5m.

有免費既ANITA唔用買隻後備返黎...

後生d掛

記得有報道解釋過新季會打多D 3-5-2 Anita唔岩位，同最主要係唔夠高

Currently, his tried-and-tested 4-2-3-1 formation has been primarily utilised, but the in-vogue 3-4-3 system used by many Premier League and European sides is believed to have been tested out during training towards the end of last season.

Seemingly, Anita would not suit such a system. He does not have the pace or attacking instinct of Yedlin, so therefore he would not start at wing-back, while being just 5ft 6ins means the 28-year-old is never likely to be considered as one of three centre-halves either.
From Chronicle

3-5-2
咁有信心
Mbemba Clark Lejeune?

無事嘅

Interestingly, Newcastle are believed to have experimented behind the scenes towards the end of last season with a 3-5-2 formation and it will be interesting to see whether Lascelles, Clark and Lejuene feature in that type of system in pre-season.
做吓實驗，唔駛死嘅

Lejeune 傳波唔錯 打中間隻cb應該掂

痴線
17 歲6m
比人焗賣

left wingback dummett

打三中堅輪都未輪到Dummett啦

可能lazaar

機會好微
不過打三中堅 ritchie可以點定位

如果真係343既:
Mbemba Clark Lejeune 隊長4出3
rwb yedlin,lwb其實dummett可以踢,其實佢唔慢,不過出腳波真係好柒
cm就佛地魔加隻防中 左右翼ritchie同murphy,中鋒就gayle

唔係無條件踢既,不過肥賓出名係4231既忠實fans,我估主力都係用4231

據聞舊年內部演練三中堅係dummett clark captain
所以LWB真係唔知係邊個
唔通係Haidara......

佢連pre season都踢到屎咁,其實應該無機會嫁啦佢

Lazaar gamez

最正路一定mbb lejeune clark

大隊長

坦白講隊長實力真係麻麻
如果唔係隊長身份應該打後備多

無錯，轉身慢到核爆，頭槌又屎
搞到我妞做左角球最長不入球隊

笑得幾尷尬

似乎你講緊colo

Colo 唉 第一次降英冠個年佢仲好勁……之後就……
不過除左Lascelles 仲有邊個有力承擔隊長之位?

上季Lascelles唔係度, 多數係Jonjo做, 另外有幾場係Dummett

Clark, Ritchie我覺得都有能力

推到開新po

睇黎今季閘水喉護級

幫手再推

捧杯果下都係Lascelles同佛地魔一齊捧,我諗佛地魔差唔多已經係半個隊長

果期長期入唔到角球係戰術原因多過球員個人能力差

無論係Lascelles定係colo頭鎚都唔差

Lascelles我覺得佢頭搥好勁

印象中Elliot好似都做過
好似話佢喺更衣室都係big character

始終覺得法國佬頭幾幾個月可能適應唔到
論能力應該clark mbb 高過隊長

梅菲叔走人,即係一定最少會入一個前鋒

長期傳Rolan

呢個同古法蘭有乜分別

佢個入波紀錄同老味差唔多

2013– Bordeaux 121 (33)

呢條友由肥賓未黎果時開始傳,我覺得未必係肥賓想要

老味起碼對巴塞入過波

好撚串

串得起

有冇巴打會join 同舒利亞一齊食飯個個event?